我正式宣佈，條女如果未大肚都唔準用condom

用左都要除返落黎，ok?

做到一半除

大咗肚重洗乜用?
直接射俾自己個仔試下味

係喎！諗諗下真係連condom都唔洗用

佢根本就冇當佢下面啲人係人,
只係工具, 工具未用到爛, 整到緊係整,
用完用爛緊係揼撚咗佢啦,
留嚟扥咩

繁殖更多黃絲新力軍出來